我發覺法國發覺法國自身內政嘅問題

我發覺法國發覺法國自身內政嘅問題並唔係一時三刻解決到 究竟幾時先到法國的法國總統發覺法國需要脫歐先可令法國發覺可以解決法國問題

借問聲我係咪需要笑？